光復模擬器

載入參數……2020年4月7日…完成
載入模組……殘暴警員…完成
載入模組……武漢肺炎…完成
載入模組……堅毅的抗爭者…完成
修正參數……疲弱的恒生指數…完成

光復模擬器……已啟動

請選擇人物……
A. 香港海關督察—Vicent / B. 急症室護士—Candy

(請打開追故模式以確保模擬器運作正常)

A

B

你個野壞左呀

笑咗

C 樓主老母

Vi cent

你正處於香港機場貨物中轉站
「喂，Vicent，呢批嘢點算」

海關同事向你提問，你仔細查看眼前的貨物
「Vicent，呢批嘢好明顯係手足啲軍火嚟」

另一位海關同事向你遞交一份涵X光圖的報告
你發現貨物中藏有槍械配件

A. 將貨物列為玩具並獲准通行 / B. 將槍械配件放到你的背包

獲你的授權下，貨物離開了中轉站
你下班後回到家中並打開應用程式連登討論區

一項貼文特別吸引你的注意
「 (嘈交要自貼身材)健身資訊討論區74」
內文提及希望集體街頭健身

A. 參與集體街頭健身 / B. 拍攝健身教學並上傳